［行動］集思廣益下個星期weekend日程表

下星期weekend仲未有活動嘅

暫時個勢嚟睇NBA同暴雪個勢燒得好旺
人權法案美國眾議院過咗，但參議院未過

小妹建議可以搞
反奶共公司遊行
暴雪、NBA呢啲唔洗講一定上榜
但同時要趁機指出Dior、Tiffany、Disney都係奶共狗要一視同仁

至於奶共名人要唔要順便戴佢哋面具幫手宣傳下佢哋就睇大家意願喇
始終佢哋有fans，怕connect唔成反失效果

不過劉亦菲同LeBron James呢兩條大仆街我就覺得要強力宣傳嘅

次選就蝗嘉爾呢件China Man啦

參議院方面可以參考翻上次集會形式

不過揮美國旗方面有多啲人參與會更好

同埋人數一定要多過上次

小小建議，希望大家多多交流留comment

同埋請幫P牌仔推重要post唔想沉難得而家可以食住個國際勢，機不可失

無力都推

劉亦菲個仆街撐警頂佢個肺

幫手推下

有人幫手推未

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

1021之前見過有元朗三個月靜坐
唔知係咪繼續

【極重要】完全解決日程表問題嘅方法